澳大利亚维多利亚州开始了为期五天的冠状病毒封锁，以遏制当地首次在英国发现的冠状病毒变体的爆发。 诺瓦克·德约科维奇在澳网的五盘之战始于球迷，却在没有球迷的情况下结束 
 随着信号减弱，一些望远镜也探测到了光线的波动。 爆炸的中子星被证明是宇宙中最突出的能量|丽莎·格罗斯曼| 2021年2月12日|学生科学新闻 
 现在，通过探测爆炸的红外光(比可见光更能穿透尘埃)，加州理工学院的天文学家Kishalay De和他的同事们估计了这些爆炸在银河系中发生的频率。 每年银河系新星爆炸的次数已经确定，肯·克洛斯威尔，2021年2月12日，科学新闻 
 内斯比特说，可能还有更多，因为所有冠状病毒阳性检测中只有一小部分样本进行了测序，以检测变异。 在华盛顿发现南非和英国冠状病毒变体; Erin Cox, Julie Zauzmer, Rachel Chason | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 它们会变异并产生新的菌株，这使得检测它们变得非常困难。 在拉丁裔移民中，虚假疫苗声明的传播速度就像病毒一样快 
 住在美国城市里的人不需要手电筒来检测移民的存在或他们每天面临的挑战。 2014年度小说|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 然而，如果ISIS掌握了制造难以探测的炸弹的知识，这种情况可能会改变。 2014年12月2日，美国对圣诞节航空炸弹“阴谋”严加防范 
 检测方法现在可以在感染10天内检测出艾滋病毒。 对同性恋献血者离谱的独身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 该公司已经在头脑风暴下一步可以检测什么。 你会想拥有的谷蛋白检测设备|DailyBurn | 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 目前只有一种经过批准的有效检测方法可以检测血液中是否存在埃博拉病毒。 这种新的埃博拉病毒检测方法就像验孕棒一样简单，为什么我们不使用它? Abby Haglage 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 但我认为，如果我们仔细观察，我们会发现一种自发的自我装饰冲动的痕迹。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 结核杆菌几乎总是存在，尽管可能需要动物接种来检测它们。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 经常需要检测福尔马林，这是添加到牛奶中最常见的防腐剂。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 费瑟斯顿瞪眼望着地平线，但声称他什么也没发现。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 她聪明地发现了这一点，同时也发现了一个不容置疑的事实:她的青春和机会都已一去不复返了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿